大家有冇見過唔震乳巴打打其他字?

除咗用icon推post之外, 佢仲識做啲咩?

我都覺，除咗開埋晒啲膠po外，就係貼圖同埋用呢啲 嚟洗版
未見過條友係認真討論俾意見

關sir都唔係好得佢好多，但係至少條友都叫做會反駁下人(係成日屈人5毛煩咗啲)

但係唔震乳條友真係好撚唔掂，淨係識推post,用咩香港獨立，以死相搏嘅圖去洗人版，完全無説服力可言，俾呢啲咁嘅人代表偽獨派講獨派真係得啖笑

關狗衰極都有時盡力回應
唔震乳就真係bot咁，旨在疲勞式洗版轟炸

佢係attention seeker嚟
睇佢開啲po就知，又世界盃又劇集又咩TG group，但係佢喺po入面就唔會參與討論
都唔知佢開嚟做乜鳩

仲要開咩AV post,好心佢啦屌，明明係代表緊學獨聯嘛～顧下形象la

咁人地打乜野字, 又無搞到你港島,

關係撚事咩?

買咗軍火未呀kk1398

嘩 點用個ac都關你事，惡到呢
幾時點埋d CD-ROM 名話佢地唔參與討論？

連登班偽獨個個都智障😂😂😂

呢樣真，又開劇集po,又開世界盃，又開啲咩ive post，但係從來唔參與討論
完全係0互動

留名

去

我見過, 我真係見過.

唔震乳真係好撚煩

你都變埋好似關sir咁呀?

好少見你cap圖狙擊一個人

咁都肯應呢啲廢話連篇嘅垃圾泛民打手算係噉

大家已經專登唔問咁尷尬既問題

民主黨割席樓主都支持得落

你夠割蔣囝蓆啦.

咁嘅問題樓主都問得出

垃圾打手捉蟲系列:

尖沙咀集會同銅鑼灣集會有咩分別?

LIHKG @ Android

學獨聯班友低低地唔識講野架
唔震乳係咁
關蛇又係咁

出啲咁嘅post我睇唔出有幾高質

不如唔好出聲好過

寫一大段廢話哂人時間睇

得罪講句，出面班人真係唔會識學獨聯

好老實, 啲人睇完覺得係你柒定我柒, 就真係有眼睇嘅…

係架, 果個擺明係抽水post.

高質果啲晌依度, 你有冇入過?

唔係話唔俾推動港獨, 但可唔可以醒少少?

我地有連登十死士就可以港獨了

我就安坐家中期待鍵國後來臨嘅清算，鍵國後提一提我出嚟受死

貼圖算唔算網絡軍火 kk終於班到軍火返嚟了

之前就民族黨齋噏港獨，成日出聲明，搞到俾人笑係聲明黨，而家就輪到學獨聯走出嚟鳩講講獨，俾你講到2047都無用啦
成班偽獨派唔好再呃人昆人啦

佢哋已經好成功咁吸引晒堆人係連登戰場大激鬥啦。

盡力

唔怪得學獨聯無人支持，班人根本唔係想説服人。

你唔支持佢地就一定係五毛或打手.

連登發達啦

聖父、聖子、聖靈。

「他知道，打字是沒有用的。」

揾人叫佢入嚟回應一下

wow,咁都畀你cap到
好難得

推